普京: 中國抗疫有效, 指責中國只會適得其反

【武漢肺炎】習近平普京通電話 稱指摘中國隱瞞疫情只會產生反效果
9小時前

俄羅斯總統普京與中國國家主席習近平周四通電話，兩人指其他國家指摘北京當局延緩向全球通報武漢肺炎疫情，只會產生反效果。

克里姆林宮說，普京在電話中讚揚中國的「一致及有效行動」，令疫情穩定下來。兩人又強調對中國未有即時通報疫情的指摘，是適得其反。他們沒有直接提到美國政府。美國總統特朗普早前指摘中國沒有及時分享疫情數據，又表示將調查病毒的來源。

中國官方新華社報道，習近平指把疫情政治化，損害國際合作。而普京指「一些人企圖抹黑中國」，是「不可接受」。習近平與普京又強調中俄兩國的戰略合作關係，表示會在疫情中互相幫助，包括專家交流及供應醫療儀器、防護口罩和藥物。

法新社

英文source

仲以為俄羅斯會的起心肝反中共

咁俄佬仲唔開番關？

唔讚下支那點係軍備度R賠償

上次你死好命先冇事，試吓你自己中咗仲會唔會咁講

門面野黎嘅姐
早幾個月侵侵都讚雜總處理得好

開番關我就信

可能見美國疫情唔對路，睇死美國衰落

今日70萬人了

直接射殺武漢肺炎中國人就最有效

講還講 做還做 兩件事黎

三個共產国家互相開番關未呀

間接承認有隱瞞
但叫大家唔好指責佢啦

仲唔開放邊境俾支那人

口話支持，實質又封關酒肉兄弟

俄佬日撚日彈出彈入
牆頭草...唔撚使理

做乜春啫你

開緊，一車車支那人送返黑龍江

俄國先係最排華果個，一早拉晒啲華人隔離，近排又驅逐晒所有華人去支那，仲要條契弟唔敢出聲

侵侵都說和平平是好好朋友

開返關再講

契弟咁弱智
點會唔撚佢仲走去反佢咁弱智